[An/iOS]男兒當入樽

好快已經s5

S5

支那驚

支那垃圾驚
連天滅中共都改唔到

香港 投訴咗 唔知改得返未